香港人又要屌又要搭

有錢仲搭個d 人真係